
                      He ido a ver esta pelicula en su pre-estreno hace dos semanas y he podido permanecer en la butaca relajado durante el tiempo que dura la misma. Digo todo lo anterior porque la pelicula no te deja margen a la indiferencia cuando acaba pero no es ni mucho menos lo que me esperaba, quizás algo más trascendente por el tema que trata. A favor, tengo que reconocer que cuenta con un argumento bastante bueno y un final mejor aún, que el espectador no se espera en ningún momento. También quiero destacar la actuación de todos los actores y las localizaciones utilizadas. La Costa Brava me parece un lugar idoneo para el tipo de pelicula que han realizado, y han retratado esta zona admirablemente. Recomendable.
        
            